{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025772",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스퀘어81"
    },
    "text": "一山本店は、京畿道高陽市一山西区中央路1371ニューソウルプラザ3階に位置する大型複合カフェスクエア81(Square81)です。 営業時間は年中無休で09:00~21:30で、ブランチは09:30~16:00まで提供しています。 スクエア81は一山ジュヨプ駅から徒歩3分の距離に位置しており、一山湖公園にも近いです。 内部は600坪の空間に様々なコンセプトの席が用意されています。 2-6人席から最大20人の団体席まで、様々な座席で構成されており、団体の集まりに適しています。 都心の中でリラックスした雰囲気で飲み物やベーカリー、ブランチなどをお楽しみいただけます。 スクエア81は一山の昔の名所だった''ニューソウルプラザ''の3階を新しい文化空間に変貌させ、それぞれ異なるテーマの多様な空間を提供します。 店内では毎日フレッシュに炒めるコーヒー豆で提供されるコーヒーと一緒に様々なハンドメイドドリンク、パン、デザート、ブランチを楽しめます。 また、スペインの有名イラストレーターなど様々な作品や輸入食料品、器、キャンドル、石鹸、ファブリックなど、様々な見どころも用意されています。 デート空間としても可愛らしい雰囲気を提供し、団体の集まり、業務会議、イベントなど様々なイベントを円滑に行うことができるルームと空間も用意されています。 スクエア81はマルチプレックス文化空間に皆様をご招待します。 駐車場は地下に設けられており、最大3時間30分まで駐車できます。 主な訪問情報はジュヨプ駅の1番出口から徒歩3分で、ニューソウルプラザエレベーターで3階に上がってください。 地下駐車場を利用する場合は2~7号機のエレベーターを、徒歩でお越しの場合は中央エレベーター3、4、5号機または建物の西門(ドリームマート方向)の7号機をご利用ください。 主なメニューはシングルオリジンハンドドリップ6,500ウォン、ポッキー5,300ウォン、手作りポッキー6,000ウォン、リアルチョコパージ6,500ウォン、手作りニンジンケイト6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "一山本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "一山本店は、京畿道高陽市一山西区中央路1371ニューソウルプラザ3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "一山本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "一山本店の営業時間は年中無休で09:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "一山本店はどの駅から徒歩でアクセスできますか？",
            "answer": "一山本店は一山ジュヨプ駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "一山本店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "一山本店の周辺には一山湖公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "一山本店はどのような座席がありますか？",
            "answer": "一山本店では2-6人席から最大20人の団体席まで、様々な座席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "一山本店では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "一山本店では飲み物やベーカリー、ブランチなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "一山本店ではどのような商品が販売されていますか？",
            "answer": "一山本店では様々な作品や輸入食料品、器、キャンドル、石鹸、ファブリックなどの商品が販売されています。"
        },
        {
            "question": "一山本店にはデートに適した雰囲気の場所がありますか？",
            "answer": "はい、一山本店は可愛らしい雰囲気を提供するデート空間もあります。"
        },
        {
            "question": "一山本店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、一山本店には地下駐車場があります。最大3時間30分まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "一山本店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "一山本店への主なアクセス方法は、一山ジュヨプ駅の1番出口から徒歩3分でニューソウルプラザエレベーターで3階に上がってください。"
        },
        {
            "question": "一山本店の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "一山本店の主なメニューはシングルオリジンハンドドリップ、ポッキー、手作りポッキー、リアルチョコパージ、手作りニンジンケイトです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 492
    }
}